NieR 2B祝你哋聖誕快樂

個cosplayer偽娘
樓豬無睇新聞？

有J照J

又幾好睇喎

不過我鐘意A2

cos埋A2啦

doll嚟架

doll你老母

咁撚惡